[考古]有冇人記得凸務之王呢套戲

有冇巴打記得
當年睇真係笑到仆街，由其係邪惡博士做埋啲on9嘢個陣係最好笑 [quote]

留名等 seed

包話事

迷你我

佢真係好多女

我仲記得第二集有兩條日本孖妹係佢fans

我既雄風阿～

買曬三集DVD

細個睇第二集覺得條女正到痴線
而家一樣咁正,keep得好,老得唔算快

經典

第一次識mojo

好似係Beyoce嚟

細個好鐘意睇
笑到仆街

肥仔話唔要錢 要食迷你我

You wanna shag now or shag later?

有好多鬼佬gag

帳幕倒影個度好on9 攞把摭塞入屎忽洞

oh behave

我好記得有個肥佬打相樸

Mini me

最勁係包話事同dr. evil係同一個人做

細個明珠播親都睇 最近先知 肥佬同邪惡博士都係主角演

好好笑，睇過幾次